有狗扮律師

代朋友個朋友嘅朋友po

法治喪屍

同支那人一樣 可以偽裝任何地方既人同任何職業

手足真係要無時無刻保持警覺

遲早用變聲器、人皮面具
扮你屋企人chok你料

律師有律師証的，還有，正常律師一定要人簽Rule 5D letter

又暴動
遲下整埋條反恐條例
嚇鬼咩

推

冒認律師告佢！

手足 告鳩佢
冒認律師係刑事
呢種情況分分鐘加埋老防

律師係有一張律師會既卡，同狗賊張委任證一樣

唔止老防，係公職人員行為不當，Dead Body ICAC係要出手

前提係要有證據⋯

班傻鳩睇無間道睇上腦 以為自己係劉建明督察 劉律師啊

律師證咩樣

律師証是白色膠卡，上面有香港律師會logo,左有律師或實習律師字眼，左下姓名，右下相片

Push!

開咗file先

而且律師通常只會在有家屬或朋友指示，或被捕人士電話聯絡才會來，不會有律師無端端連你被捕和姓名都未知就出動。

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

I See A 屍

冒認律師已經犯法，問題是無証據

唔知佢個中間係咩時段喇，搜屋時係可以錄影，帶返狗屋後就唔得了

劉健明

andy lau

之前油塘點票都有疑似狗隻扮律師 (但乜都講唔出)

《法律執業者條例》第46條規定，「任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪， 一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000」。

聽過扮律師喺法庭外套料（未FC）
總之記得萬事小心

劉律師

下次錄音or錄影

push

唔洗坐監咁輕鬆

問題係點錄

推
麻煩樓主pin pin佢比大家易啲睇

你覺得50萬好輕鬆？

大狀呢？ 有冇證

狗屋錄你老母做愛？

劉德華

啲狗同藍絲有水喉射住
撞人的士佬都有50萬收啦

push!

up

咁坐半碌都好輕鬆，朱蛇坐住收錢添

毅進仔未讀過大學想扮下律師黎滿足自己姐
做開低級賤種狗想試下做上等人

Tui

推啊

有無Rule 5D letter 既sample?

屌 推

邊有lawyer會帶住封letter出街

睇醫生ar on9

睇清楚先啦屌你老母閪

毅進狗醒少少啦

屌你老母閪冇撚先毅進狗

讀多D書啦

毅進狗你老母日日俾狗屌

佢咁樣套既料根本上唔到法庭
分分鍾比人告老妨

呀唔好意思
我講緊外國

?
cls
屈乜撚野
咁係狗屋比人裝
你點用手機錄影？？
我真係唔明

無間道？ 劉健明？

黑警手法層出不窮

宜家講有狗扮律師 幫你錄口供
又睇乜醫生？

電影橋段
真實發生。。。

黑暗到傻

睇清楚D先啦on9

你去狗屋睇醫生架？？

冇撚用毅進狗

L.A. Confidential

痴撚線

Fucking pin this!

填海華咩當自己

紅官：唔關我事 你自己投訴

有

但係班狗會唔會偽造埋張證？如果係嘅，點確保手足一定知道個個係真律師？

屌你老細閪引戰狗

希望你老母日日夜夜俾狗屌

無間道 劉德華扮律師on99

求pin

Ching 張嘢日期時間邊間狗屋邊個主管都睇到，show出嚟會唔會有問題

pish

未至於，但真的造假也沒辦法，而且在狗屋時，律師的主要工作是保釋你出來和初步紀錄傷勢和待遇，及告你甚麼，多數不會深入問案情。案情通常是保釋出來或探監時才慢慢講的。

clssss

無間道 劇情

黑警死全家

認真啲啦 高遠遙一咩。。

無固定sample，但有協議好既價錢 ，例如每小時收費幾多，好易認

叫佢畀個律師證明先

成個狗樣 扮起都唔似讀得書 仲律師

Push

我係劉律師!

DOJ: 下？

上法庭就算證據係非法手段得黎都會好大機會受法官接納

前提係香港有法治...

推, 提防狗隻

唔好再講啦

律師公會會有名冊。網頁會有應該

係咪無乜人睇過無間道 一模一樣劉建明橋段喎
一陣比部電話你打電話叫手足走先

蝦 細 路

毅進仔扮律師人又廢又要威

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

721831101111

Cls

搜查令搜查警總，沒人諗過啦

諗多一步先快人一步，有咩係唔可能？

問多次你，如果你係屠龍要員，班狗警真係唔會？

做做咗先

狗都學人扮律師
Chok幾下都知英文去到邊啦67

田海華？？

走呀！走呀！

over my dead body

有律師入嚟就問基本法
譬如基本法第31條係講咩嫁
答唔出就知係狗扮

譬如香港嘅英文全名係咩
咁撚簡單嘅問題答唔出 就知係狗扮
問佢啲英文term 就知係咪狗扮

Rule 5D letter係咩樣
有無template?
any水印壓紋？

呢個要推喎

再推

推多下